[回帶] 死亡九巴：慘劇增至19死63傷 重案探員到場蒐證

【07:45】10多重案組探員到大埔公路現場調查，探員在日光下再仔細搜索，在山邊檢獲一部手機及染血100元紙幣。

【04:53】當局再修正，聯合醫院一名傷勢危殆男子，於今晨4時34分不治，死亡人數增加至19人。

【04:48】肇事九巴被拖往大欖汽車扣留中心等候查驗，現場大批機動部隊警員隨即一字
排開，在場協助搜證。

【04:10】今晨3時許，當局修正死亡人數為18人。

【01:00】聯合醫院一名危殆男傷者不治，死亡人數增至19人。

九巴大埔公路掟彎「舞龍」翻側，釀至少18死64傷慘劇。滿載散場馬迷的特別線九巴，昨日(2月10日)傍晚6時15分，沿大埔公路駛向大埔市中心，途經樟樹灘與松仔園之間一個右彎時失控，在路面留下50米胎痕，繼而剷平巴士站復向左翻側，多人被拋出及壓在車底，巴士內外「人疊人」「屍疊屍」，輕傷者破窗逃命，消防員救出至少24名被困乘客，證實18人當場死亡，64名傷者中有10人命危，料死亡人數會上升，肇禍的兼職九巴車長涉嫌危駕引致他人死亡被捕，有傷者指巴士似「舞龍咁舞」及入彎無收油。

當場死亡的18人中，包括14男4女，遺體昨晚深夜由現場移送到多間醫院殮房。據悉，64名傷者被分別送往11間醫院救治，暫時有9男1女情況危殆，20人情況嚴重。醫管局啓動重大事故應變機制，調動人員參與搶救。這宗在農曆新年前的災難，至少拆散18個家庭，大批家屬深夜趕到現場和醫院打聽家人下落，部分人得知家人遇難，悲痛欲絕。警方設立查詢熱線方便死傷者家屬查詢親人所在的醫院，當局又在各醫院設立跨部門援助站，向死傷者家人提供協助。

屌你回帶做乜尻
一開連登即見到突然咁多不治
即開蘋果睇
又唔見有報

返返黎先見到回帶兩隻字

仆你臭街，好好玩咩？冚家鏟